{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041393",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61025&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안바닷가의추억펜션"
    },
    "text": "海と一番近くに位置し、客室からは辺山半島の美しい海の風景を鑑賞することができるペンションです。 ここは暖かくおぼろげな胸の中に大切な思い出を作ることができるペンションです。 周辺には斗浦海岸と扶安常緑海水浴場、扶安映像テーマパークがあり、レジャー活動を楽しむことができます。 入室は5時から可能で、退室は正午までです。 駐車場もあり、必要に応じてペンションの送迎サービスも利用できます。 夏場は屋外プールが利用でき、フットサル場やバドミントン場で自由に遊ぶことができます。 釣り竿や干潟体験装備もレンタルでき、荷物も保管できます。 バーベキュー設備もレンタルでき、2~4人基準と5~7人基準で価格が決定されます。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能です。 ペットの出入りと保護者同伴なしの未成年者の利用は不可であり、火災危険物質である火薬と爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情によって情報が変更されることがあります。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような風景を鑑賞できますか？",
            "answer": "客室からは辺山半島の美しい海の風景を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には斗浦海岸と扶安常緑海水浴場、扶安映像テーマパークがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は正午までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、必要に応じてペンションの送迎サービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "夏場に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "夏場は屋外プールが利用でき、フットサル場やバドミントン場で自由に遊ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "釣り竿や干潟体験装備はレンタルできますか？",
            "answer": "はい、釣り竿や干潟体験装備もレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備はレンタルできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー設備もレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "バーベキュー料金は2〜4人基準と5〜7人基準で価格が決まります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りと保護者同伴なしの未成年者の利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質である火薬と爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 524
    }
}